話說今日係荃灣食左碟胡椒炒蟹，唔知係唔係皮膚敏感

海鮮過敏？

太好味，不知不覺食左好多碟

類似紅點頸部同背部都有
初頭癢，慢慢開始痛

Yes d蟹係咁

食落口果下其實咩感覺？比針吉？

希望你啲紅點快啲散

之前幾次都無
可能今日自己身體狀態差, 又或者D蟹唔新鮮

食果陣又無乜野, 番到屋企先起

唔好用熱水沖,用暖水
醫生應該會開抗組織胺同搽類固醇類藥膏